次次扑完嘢我老婆都問我

次次都問我
點解人會有性慾？

有冇ching解答到佢

聖人mode啫

繁殖

無性慾就絕左種啦

因為你係母豬

就好似真嗣對凌波同明日香打完飛機
都會對住自己手上啲精話：我真骯髒⋯

你可以由達爾文嘅進化論入手解釋

呢個時候 只要用李添命嘅思考藝術 跟住佢嘅思路。。。

科學答案: 生物繁衍、荷爾蒙..
保命正確答案: 因為妳索